發明冷氣機個位巴打有冇拎到諾貝爾獎

世界因佢變得更美好

今日又潮濕又熱

冇巴打用冷氣機

冷氣機or抽濕雞